嗌投票唔好淨係喺連登嗌，facebook都要多D嗌

應該好多淺黃冇上連登

和你嗌！

（文宣）唔好等聽日黎明行動啦 今晚10點和你嗌 嗌埋投幾號！